而家開始嘅喺香港保衛戰，拒絕香港送終

完你老母
而家開始嘅喺香港保衛戰，拒絕香港送終

港共殺人政權點會容許成立獨立調查委員會調查自己嘅武裝力量
港共殺人政權點會容許放義士，比我地繼續抗爭
只有普選先可以選擇代表香港人嘅政府
只有普選先可以保住香港
只有普選先可以保住我地嘅自由
這是一場香港保衛戰

五大訴求當中其實有啲已經無用，有需要再次更改次序

一： 全面撤回《引渡條例》

二： 成立獨立調查委員會調查警察濫權

三： 釋放被捕人士並承諾不檢控任何示威者

四： 撤銷暴動定性

五： 立即在八三一框架外實行雙普選

新次序應該喺
一： 立即在八三一框架外實行雙普選
二： 成立獨立調查委員會調查警察濫權
三： 釋放被捕人士並承諾不檢控任何示威者
四： 撤銷暴動定性
五： 全面撤回《引渡條例》

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推

囗號要叫香港保衛戰！

奪回香港

拎返香港

推 還我香港

香港獨立

我無野講

重奪香港
如果失敗
我要班廢老陪葬
立即共享大中華榮譽

唔係應該撤左定性先咩
一： 立即在八三一框架外實行雙普選
二： 成立獨立調查委員會調查警察濫權
三： 撤銷暴動定性
四： 釋放被捕人士並承諾不檢控任何示威者
五： 全面撤回《引渡條例》